警 察 與 救 護 爆 罵 戰

【本報訊】港島舂坎角環角道昨深夜因一宗輕微交通意外，引起執勤的警察與救護互相指罵的罕見場面，警察指罵救護車車長泊車不當妨礙交通，救護反指救人緊要，雙方引發激烈罵戰，期間救護報稱被人踢救護車車門和吐口水，最後不歡而散，救護將輕傷者送院治理。

指示停泊遠處

昨晚十一時許，一輛客貨車行駛至環角道三十二號對開上斜，突然失控，撞及水龍頭，引致車上姓廖二十歲跟車工人撞傷手指，姓張三十六歲司機無恙，報警後救護到場，由於路面狹窄，指揮交通的警察揚手指示車長將車輛泊於一邊，避免引起交通阻塞。

現場消息稱，救護車車長將車泊於較遠處的柏濤小築外，卻遭保安指屬私人地方，要求改泊另一處，車長只好將救護車開返原位。

踢車門吐口水

此際，數名警察以為救護車車長「玩嘢」，大發脾氣，車長與警察口角，有警察被指踢救護車車門，又向車輛吐口水洩憤，而整個互罵過程中，被救護車上的通訊器全部接聽。
最後，救護替傷者包紮，送往東區醫院治理，警方對該宗交通意外仍進行調查，惟對公僕互罵事件卻大事化小處理

吐口水？支那公安

支持紀律部隊全面爆發內戰！！黑警打消防，海關打入境，老廉夾埋紐記打黑警！！！

垃圾警犬
視人命如草芥
淨係識死跟啲order同程序 都唔撚識變通既

爛仔係咁上下

黑警， 我屌你仲踢救護車
你班賤人成人換新車
相反救人早就要換嘅救護車就遲遲唔入新車

毅進仔公安

05年

個時未興震怒

20050605

期間救護報稱被人踢救護車車門和吐口水

D黑警家陣仲衰過爛仔

成班連登狗比樓主撚

黑警真係好撚垃圾 字又唔識多隻 思維停留係中學雞撩事鬥非水平

ching收到email未呀